耶撚玻璃心 舉頭三尺有神明

又要搵神父懺悔

明明幅圖都無寫婚前性行為
居然有人留言：不是不允許婚前性行為的嗎？
邏輯在哪

呢個體位上帝比唔比

耶穌鬼識咩
佢都唔使扑野就生到仔